# Korean translation for ubiquity-slideshow-ubuntu
# Copyright (c) 2010 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2010
# This file is distributed under the same license as the ubiquity-slideshow-ubuntu package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ubiquity-slideshow-ubuntu\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2017-01-19 12:23-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2016-03-15 16:11+0000\n"
"Last-Translator: Jung-Kyu Park <bagjunggyu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-03-24 19:53+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18334)\n"
"Language: ko\n"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/lubuntu/slides/00_welcome.html:1
msgid "Welcome to Lubuntu 17.04"
msgstr ""

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/00_welcome.html:8
msgid ""
"Lubuntu is designed to be lightweight, easy and fast. Let's have a closer "
"look!"
msgstr "루분투는 가볍고, 쉽고 빠르게 디자인되었습니다. 다 함께 좀 더 가까이 살펴보실까요!"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/lubuntu/slides/01_lxde.html:1
msgid "Built on a solid foundation"
msgstr "탄탄한 기반 위에 설립되어 있습니다"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/01_lxde.html:8
msgid ""
"Lubuntu is based on <em>LXDE Desktop Environment</em>, a fast-performing and "
"energy-saving desktop environment. LXDE has been proven to work well with "
"both old and new computers, ensuring you a smooth desktop experience."
msgstr ""
"루분투는 <em>LXDE 데스크톱 환경</em>을 기반으로 합니다, 빠른 성능의 에너지 절약형 데스크톱 환경입니다. LXDE는 구형과 "
"신형 컴퓨터 모두에서 잘 작동하는 것으로 정평이 나 있습니다, 부드러운 데스크톱 환경을 경험하게 될 것을 보장합니다."

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/lubuntu/slides/02_browser.html:1
msgid "Browse the web"
msgstr "웹 브라우징"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/02_browser.html:8
msgid ""
"Browse the web using <em>Firefox</em>, the open-source cross-platform web "
"browser used by millions around the world. It's safe, stable, fast and "
"supports customization through add-ons."
msgstr ""
"<em>파이어 폭스</em>를 통해서 웹 브라우징을 합니다, 파이어 폭스는 전 세계 수백만 사용자가 사용하는 오픈 소스 크로스 플랫폼 웹 "
"브라우저입니다. 안전하고, 안정적이며, 빠르고 애드 온을 통해서 사용자 맞춤 환경을 제공합니다."

#. type: Content of: <div><div><div><h2>
#: slideshows/lubuntu/slides/02_browser.html:12
#: slideshows/lubuntu/slides/03_office.html:12
#: slideshows/lubuntu/slides/04_media.html:18
#: slideshows/lubuntu/slides/05_social.html:12
msgid "Included software"
msgstr "포함된 소프트웨어"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/02_browser.html:16
msgid "Firefox"
msgstr "파이어 폭스"

#. type: Content of: <div><div><div><h2>
#: slideshows/lubuntu/slides/02_browser.html:19
#: slideshows/lubuntu/slides/03_office.html:23
#: slideshows/lubuntu/slides/04_media.html:32
#: slideshows/lubuntu/slides/05_social.html:19
msgid "Supported software"
msgstr "지원하는 소프트웨어"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/02_browser.html:23
msgid "Flash"
msgstr "플래시"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/02_browser.html:28
msgid "Chromium"
msgstr "크로미움"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/lubuntu/slides/03_office.html:1
msgid "Create and edit documents"
msgstr "문서 작성과 편집"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/03_office.html:8
msgid ""
"Use <em>Abiword</em> and <em>Gnumeric</em>, lightweight alternatives for "
"LibreOffice, to create documents and spreadsheets. Both applications provide "
"support for industry standard document types and will allow you to "
"collaborate on documents written by colleagues, friends or family."
msgstr ""
"<em>아비워드(Abiword)</em> 와 <em>그누메릭(Gnumeric)</em>을 사용해서, 리브레오피스를 대체하는 가벼운 "
"프로그램이죠, 문서와 스프레드시트를 만듭니다. 두 프로그램은 모두 산업 표준 문서 형식을 지원하며 친구나 가족 등, 동료들과의 공동 "
"작업을 가능하게 합니다."

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/03_office.html:16
msgid "Abiword"
msgstr "아비워드(Abiword)"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/03_office.html:20
msgid "Gnumeric"
msgstr "그누메릭(Gnumeric)"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/03_office.html:27
msgid "LibreOffice"
msgstr "리브레 오피스(LibreOffice)"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/lubuntu/slides/04_media.html:1
msgid "Enjoy your music and videos"
msgstr "음악과 비디오를 즐기세요"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/04_media.html:10
msgid ""
"Listen to your favorite music with <em>Audacious</em>, a simple but powerful "
"audio player. And enjoy all your videos with <em>Gnome-Mplayer</em>, a fast "
"video player powered by mplayer with support for many formats."
msgstr ""
"<em>오데이셔스(Audacious)</em>로 좋아하는 음악을 들으세요, 간단하지만 강력한 음악 플레이어입니다. 그리고 <em>그놈-"
"엠플레이어(Gnome-Mplayer)</em>로 여러분의 모든 비디오를 즐기세요, 엠플레이어(Mplayer) 기반의 여러 포맷을 지원하는 "
"빠른 비디오 플레이어입니다."

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/04_media.html:14
msgid ""
"You can also obtain additional codec support by installing the <em>lubuntu-"
"restricted-extras</em> package."
msgstr "<em>lubuntu-restricted-extras</em> 패키지를 설치해서 추가로 코덱을 설치하실 수 있습니다."

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/04_media.html:23
msgid "Audacious"
msgstr "오데이셔스(Audacious)"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/04_media.html:28
msgid "Gnome-Mplayer"
msgstr "그놈-엠플레이어(Gnome-Mplayer)"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/04_media.html:36
msgid "Exaile"
msgstr "엑셀(Exaile)"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/04_media.html:41
msgid "VLC media player"
msgstr "VLC 미디어 플레이어"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/lubuntu/slides/05_social.html:1
msgid "Chat with your friends"
msgstr "친구들과 대화하기"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/05_social.html:8
msgid ""
"With <em>Pidgin</em>, you will be able to keep in touch with all your "
"friends. It supports a wide range of chat services, such as AIM, Google Talk "
"and Facebook."
msgstr ""
"<em>피진(Pidgin)</em>으로, 여러분은 모든 친구들과 연락하실 수 있습니다. 피진은 에임(AIM), 구글, 페이스북 같은 여러 "
"채팅 서비스를 제공합니다."

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/05_social.html:16
msgid "Pidgin"
msgstr "피진(Pidgin)"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/05_social.html:23
msgid "Empathy"
msgstr "엠퍼시"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/lubuntu/slides/06_lsc.html:1
msgid "Download software with ease"
msgstr "손쉬운 프로그램 다운로드"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/06_lsc.html:8
msgid ""
"With Lubuntu, you have access to the whole Ubuntu repository and all the "
"software included. This means that thousands of new applications are ready "
"for your computer, free of charge. Use the <em>Lubuntu Software Center</em> "
"and explore categories such as games, science and education, or search for "
"your favorite software."
msgstr ""
"루분투와 함께, 여러분은 모든 프로그램이 있는 전체 우분투 저장소에 접근합니다. 무슨 말이냐 하면요 여러분의 컴퓨터를 위해서 수천 개의 "
"새로운 프로그램들이 준비되어 있다는 말입니다, 무료로요. <em>루분투 소프트웨어 센터</em>를 이용하셔서 게임, 과학, 교육 "
"카테고리를 탐험하시거나, 또는 여러분이 좋아하는 프로그램을 검색해 보세요."

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/lubuntu/slides/07_help.html:1
msgid "Need help?"
msgstr "도움이 필요하신가요?"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/07_help.html:8
msgid ""
"One of the biggest advantages with Lubuntu is the wonderful community that "
"comes with it. Other users will gladly help you out if you encounter "
"problems. There are many different ways to get help, the easiest way is to "
"visit our <a href=\"http://lubuntu.net/\">website</a>, as we've gathered all "
"the information you need."
msgstr ""
"루분투의 또 하나의 큰 장점은 멋진 커뮤니티가 함께 한다는 것입니다. 문제를 만나시면 다른 사용자들이 여러분을 기꺼이 도와 줄 겁니다. "
"도움을 구하는 여러 방법이 있는데요, 가장 쉬운 방법은 <a href=\"http://lubuntu.net/\">웹 사이트</a>를 "
"방문하시는 겁니다, 이미 여러분에게 필요한 모든 정보를 모아 두었습니다."

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/lubuntu/slides/08_thanks.html:1
msgid "Thank you for choosing Lubuntu"
msgstr "루분투와 함께 해 주셔서 감사합니다"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/08_thanks.html:8
msgid ""
"The installation will finish soon. We hope you will enjoy Lubuntu and all "
"the freedom that comes with it.  If you wish to help us improve Lubuntu, "
"either by giving us feedback or by getting involved in the project, please "
"visit our <a href=\"http://lubuntu.net/\">website</a>."
msgstr ""
"설치 과정이 곧 끝납니다. 루분투를 마음껏 즐기시고 그를 통해 얻는 자유를 누리시길 바랍니다. 루분투를 발전시키는데 도움을 주고 "
"싶으시면, 피드백을 하시거나 프로젝트에 참여해 주세요, 우리 <a href=\"http://lubuntu.net/\">웹 사이트</a>에 "
"들러주세요."

#~ msgid "Welcome to Lubuntu 17.04"
#~ msgstr "환영합니다 루분투 17.04입니다"
